陳雲：我會體諒警署人員的疏忽，被神偷盜竊電腦線藏起吊頸

陳雲：強姦犯吊頸，再思考傅科（Michel Foucault）。九龍灣天橋底姦劫案的疑犯吊頸身亡，好多人都在談論羈留室如何搜身、如何無樑，如何用人手及電視監察，以防止疑犯自殺。大家並無心要賦予這些現代監察的合法性，但討論的時候已經肯定了這些現代監察和扣留程序的合法性。

傅科羨慕的，不是這些，他也許和我一樣，在追思王朝時期。即使是最嚴密的滿清王朝在京城的天牢，俠客大刀王五都可以強闖入去，試圖救出文人譚嗣同。這些滿清獄卒懶懶散散，賭博、飲酒、打瞌睡、收賄賂，剋扣犯人的飯菜錢，王朝的監牢毫無合法性，囚犯有命出獄之後，被鄉民視為度過監牢難關的英雄好漢。

（後記：故此，而且我會因此而認為那些偶然懶散的香港警察仍然是有人性的。）

IQ閱讀門檻：145，歷來最高。

蒼崎青子你隻五毛狗又斷章取義！

做乜鳩

碌撚真係割蓆得啱

真係唔知曲直，都係唔好跟車太貼

上面都好似好直，但最尾又加多句

這些滿清獄卒懶懶散散，賭博、飲酒、打瞌睡、收賄賂，剋扣犯人的飯菜錢，王朝的監牢毫無合法性

嘩，我真係睇唔明佢up乜

唔識Michel Foucault

架車係邊都唔知
想跟都跟唔到

屌你老母都唔知up乜尻 一件垃圾講既廢話連討論價值都冇 收皮啦仆街

佢就係懶係故弄玄虛，其實係九唔搭八

「陳雲：我會體諒警署人員的疏忽，被神偷盜竊電腦線藏起吊頸」

今次唔係斷章取義，內文同標題不一致。FAKE NEWS！

唔係咁，點樣『蟈屍又中呀』

人哋根本就無討論單案，純粹廣義談論下「現代監察和扣留程序的合法性」。
但係冇乜內容。只係提出另類觀點。

五毛狗出沒注意！9527~ #48157
五毛同雜種有親「習大大」+ 打殘體字

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12

即係政府及警察執行公務並沒有其正當合法性 大家係可以劫獄

你閱讀理解真係好撚有問題，返去小學啦。
竟然可以解讀成「陳雲：我會體諒警署人員的疏忽，被神偷盜竊電腦線藏起吊頸」

on9

如果呢個文章抽走幾句野，的確可以視為曲線 但係……

收皮啦！
閱讀理解，你個腦成舊屎！

連篇文嘅重點／摘要，都搵唔到，唔好上網啦。
直接去「庇護工場」啦，如果唔係你會覺得全世界人都蝦你，咁就唔好啦。

睇唔明

覺得全世界人都蝦佢既人有樣睇

包括：冇幽默感，好鐘意用紅色大字，講野永遠怒火中燒

依度起碼有幾個巴打識解讀。

點樣似你咁，文不對題！FAKE NEWS！

即刻唔用紅字

你依家知我因咩事COSPLAY佢啦

3月10日

佢申請左啦？仲係MYRADIO見到佢懶死唔走

屌又係陳雲

所以我話, 云伯套思想,

根本就係100年前滿清遺老嗰種人

佢根本就唔係現代人黎

呢堆精神病人先會睇得明：

篇野有乜撚重點？

「守備疏忽」同「扣留合法唔合法」根本無邏輯關係

扣留個姦劫疑犯係警署, 等落口供, 再上庭過堂, 有乜唔合法

劫乜野獄？ 云伯帶人去劫？

真係極度九唔搭八

新東補選幫梁天琦站台你又唔講？

國師落選=>港豬唔值得被救贖=>所以要撐慈母

咪就係！

初一起義前, 熱普賤支持楊岳橋拿回公民黨個議席

初一起義後, 全部狗衝去癡本民前光環 + 食人血饅頭

2.28公布補選結果,
2.29即時公布5區參選, 想建本土大台
仲講明完全唔同其他人協調, 無計傾既, 5區5席係熱普賤既
即場收割！

呢件事, 提起就火撚滾, 班賤畜仲想拿出黎講？

各位注意：

青山派首席榮譽駐乜登會長－HKVDC_2017／KK1398 最新解讀

原來新東補選，當時梁天琦係比人群起強姦呀，梁氏似乎相當ENJOY！

【青山派不願面對】立場飄移 梁天琦：現實操作上一定要靠城邦論。

好心佢吖，連美國選舉人票制度都唔識就咪撚再9up啦

呢個真係好好笑

毓民都忍唔住咪屌

覺得全世界人都蝦佢既人:

青山派首席榮譽駐乜登會長 不願面對
SKIP唔回應。

狗改不了吃屎 過左半粒鐘又用返紅色大字

點解紅色大字就係真理嘅？
柒夠未啊dllm

揾槍手唔該揾個香港人

廣東譯名叫福柯

講合法性，香港法律俾差佬拉人，冇俾佢地打死疑犯

死因有疑問就要查，係俾差佬打死就要負責

之前南海，林榮基，次次有社會事件都講堆濕鳩理由企政府嗰邊，屌你啦

我幾時話「紅色大字就係真理」，成班青山院友，閱讀理解得小學程度。可憐。

候乜9，好地地討論，又有off晒topic嘅罵戰

因為個青山會長，又係度無限FF。

原來仲有件五毛搞起先。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12

講緊乜撚野

果幾個人一入黎就係咁
一陣又縮返入政事台
其實陳雲呢個文章 抽走邊幾句 立場會唔同哂 都可以有得討論下既
但係成版紅色大字同毫無創意既互屌 令人產生厭惡性
下次都係唔放陳雲個名

除左真心想抽擊陳雲果D POST

你個「假標題」都好有「無限FF」／「無限創意」。

「令人產生厭惡性 」係你嘅閱讀理解能力！

如果你對陳雲既立場係咁有信心，你就會覺得我呢個標題係曲線，引人炒車

即係如果有人開POST話本民前從來冇勇武過，然後入到去就貼段片例如呢段咁

我只會留個 ICON然後上一頁走

你之前話呢個POST有幾個人睇得明陳雲，我特登續個留言睇返

除左哲學撚有認真少少留自己感想(雖然佢都係補返句睇唔明佢UP乜)之外

全部人都係度笑緊陳雲

COME ON

我標題有誤導性? OK 係有呀

但係我內文100% COPY

D人睇完，笑鳩陳雲，又入鳩我數

即係如果你個標題「白滑靚女淫賤食生果」
內文：

唔屌你，唔通屌「白滑靚女淫賤食生果」呀？反省下，柒頭！

我睇得明
係咪我有問題

以你個例子

因為大家真係好想睇「白滑靚女淫賤食生果」

入到黎發現冇自己想要既野咪屌柒開PO果個人

如果你呢個例子行得通，其實係代表大家都好想聽到陳雲話會體諒警署人員的疏忽

入到黎就好失望，所以屌柒我

新痕結痕你係唔係好期待陳雲真心講會體諒警署人員的疏忽？你入到黎睇唔到，係唔係好失望？

利申CE中文綜合練習拎1 冇考AL IQ唔洗查都知唔夠145 不過都足夠撚你狗有餘

明呢，就唔係明唔到

不過要符合返陳雲自命既立場，就會有矛盾

如果由一個藍絲版陶傑為警察護航打呢個文章，係極高明。

失望係你嘅用詞，同我冇關係！

文不對題，FAKE NEWS 先係你嘅罪名！

「如果由一個藍絲版陶傑為警察護航打呢個文章，係極高明。」

有嚟FF，「警察護航打呢個文章」

你連個CE中文綜合拎1既人講咩你都唔明，你點睇得明陳雲D文章呢

係咁fake news fake news 你當左呢度連登日報？邊度黎news 執人口水尾唔會增加你講野既說服力

文不對題？你即係話成個POST冇一個人係有睇內文架姐 唔係點會咁一面倒

BTW, 我引用你仲要幫你減埋D 大字同埋紅字既CODE 你增加左我引用既成本 呢招係幾高

你用拚音打字？點會又黎會變左有黎？

不過我唔會好似你屈9527係五毛咁屈返你放心，屈話五毛除非係有壓倒性證據，否則根本只係削弱緊自己講野既權威性，不過陳雲FAN可能慣左圍爐冇所謂啦。

我身邊都有土生土長既香港人打拚音既 OK

覆返你正題，你到底講乜鬼野，我指如果，係如果

冇話陳雲係呢個立場，FF左D乜野？

SORRY

其實我係#69 講果樣野好簡單易明姐
你有正常智商都一定明我講咩
何必特登扮唔明，顧左右而言他呢？

如果你係真心唔明，咁我道歉啦

「如果由一個藍絲版陶傑為警察護航打呢個文章，係極高明。」

原來「如果」唔屬於「無限FF」？

死返政事台啦屌你老母

係我衰，都係我搞到呢個post要入政事台

為左為陳雲護航，將「如果」定性為無限FF

驗屍報告證實疑犯頸部有傷痕

好想知道你知唔知道乜嘢叫做「如果」？

如果「如果」唔係屬於「無限FF」，我真係唔知道「如果」點樣歸類？

無限FF路上，我不寂寞

你指有"如果"就係無限FF

而你用有(又)黎無限FF攻擊我

咁即係你一見到人用"如果"就會攻擊佢

無限FF既三倍多D 定係無限FF多D?

呢條係哲學定數學題？

咁你同陳雲咪同一個LEVEL囉！開心未？

呢個POST三個鐘前，你點樣描述我呢個同陳雲同一LV既人？

新痕結衣bb 你去左邊

屌, 笑到俾錯正皮, 自
到底痴得幾勻旬先會出到呢個post